[平安夜直播] 有冇冇街出嘅手足想睇戲？

想揀返套新海誠嘅戲嚟stream
有冇手足想一齊睇

咦，我咁啱想睇言葉之庭/追逐繁星的孩子